我係菩堤老祖呀

撻我抽葡萄子仲葡我老母

我係你老母阿

點解你唔係蘋果，要係葡提子